{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163292?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다너머집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますが、全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映され、自動的に予約キャンセルになることがあります。 一軒家ペンションの入室利用案内と施設に対する案内もあります。 カフェや売店、駐車スペースなどが提供され、周辺の観光地も紹介されます。 ペンションでは済州道民も愛する快適な空間を提供し、防疫及び清潔管理を徹底的に実施しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますが、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがある場合どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映され、自動的に予約キャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは済州道民も愛する快適な空間を提供し、防疫及び清潔管理を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはカフェや売店、駐車スペースなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には観光地もありますので、おすすめの場所も紹介します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 602
    }
}